有無D 好玩唔洗多時間既android game介紹下

唔該晒
因為而家有D game 太耐玩又要慢慢升呢晒時間
想玩D 得意game又有好多, 唔知download邊個好, 所以睇下巴絲有無介紹
畫面靚都緊要, 記得舊時有個打zombie game 個頭係正方形既幾好玩, 呢類野

戳戳！蛋黃哥

無拿??